有無人同我一樣想過一個人既生活

我成日都係到諗 我想放棄由細到大都離唔開既足球
想同所有識既人唔再聯絡
自己一個過翻啲一個人 好寧靜既生活
由頭黎過 過一啲好簡單既生活
改變自己既生活方式
成日去諗如果我真係咁做會變到點
但真係諗唔到我個生活會變成點
好想試下但驚無得翻轉頭